去大阪邊度食壽司魚生又平又靚？

我主要想食toro同海膽

利申： 淨係識黑門市

Kame Sushi Sohonten
亀すし 総本店

木津市場
中之島漁港
中央市場

木津

我上次去收晒檔，唔知佢1pm就收

要好早去
啲刺身正到